拍左套「厲害了，我的鳩」，請大家踴躍欣賞

點解要用小畫家

仆街了，做乜鳩

你害了我的鳩

安心上路

洗頭？

有邊套精緻？精液就有姐

條j呢

入場睇

你含了，我的鳩

開叉？

厲害了，我的媽!!!

幾時有得睇

審批緊，過到就上影